美股-紀錄個人操作

所有股係2/6買入。
會定時打下感受當復盤，只望自己唔好重覆犯錯。

全部set曬5%內止蝕，
如果蝕左歡迎大家恥笑，但未止之前希望大家笑得細力啲。

有咩好笑， mm 都會輸trade 啦

咩標準揀股？

連登推介

目標賺幾多？

追多隻dt，希望唔好一貼倉就見光死。

唔知，淨係知止蝕位係邊。

加左小小港股 1995 853 1765 希望抄完舊經濟啲錢會流返入依三個板塊

執多一次倉，因為前排轉浪賺左小小，個心好似有啲紅。想買啲中小型股，但考慮到自己止蝕位set得唔遠，中小型股好易chok到掂到。

加埋有冇成百萬? 你放咁多錢係牛牛?

CHING買股會唔會縮番PORTFOLIO去5-6隻
求既唔係持有一隻倍升股, 而係所有持份都係倍升股

大約7-8隻到，升15%就會take返15%盈利出黎。每隻止蝕位3%左右。

我怕啲股見光死多過用牛牛。不過都想有人交流下。

我都係牛牛 但一定唔放超過150K
你咁夠僵

驚乜？我都放左百幾萬入去

有咩原因先?
有IB唔用

巴打點簡美股

只買破頂的。

支持不過而家有D過高

我都覺得，所以依轉止蝕set好近。有咩野就斬左先，大不了買返。

支持, 點解會笑

用咩網搵？
利申：小弟都想學下投資，又唔想買港股

唔會架, market嘅上落係唔會理你一個人有冇貼出嚟而改變, 做trader要賺錢, 就要撇除左唔影響mkt同賺蝕嘅factor嘅諗法

不過可能你係講笑啫🤪

INO chok到咁，咪好快掂到5%止蝕位